RTHK換台長之後，我肯定有2集鏗鏘集一定下格

依2集就係，721的2集
依2集基本上搞到港中共政府同藍屍點操作都無用
令到藍屍所謂"平反"變成打飛機片，基本上入邊提出的點，都係對家好難解，令到佢地要動用誤導，剪接，假新聞，抹黑，政府定性去做＂新真相＂

提提大家，係現代資訊科技年代，真相從來係唔重要，真相係可以操控，唔好咁老定港共同支那推反唔到721

再提一次Back Up

另外再想問問，石鏡全法師點知721會發生，同埋721廚師點解釋

資訊戰係要打的，入去Dislike，人地主要攻英文Version啊
ENG :

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

921當日有咩做?

#17-21Sep #全港 #快閃 #721
【讓全香港人不忘721一年零兩個月 - 快閃文宣開花】
日期 : 9月17至21日 (四至一)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離
Source :

#21Sep #全港 #和理跑
【元朗恐襲第十四個月 - #39MRUNFOR721和理跑】
日期 : 9月21日 (一)
時間 & 地點 : 不限
*事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
**出外請戴口罩
Source :

----------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己

行動須知：

Channel:

中秋一齊寫信

【十二手足中秋送暖行動】

十月一日中秋節將到，鄒家成 及 岑敖暉 發起全港「一人一postcard」，在中秋前送暖給仍被秘密關押喺深圳鹽田看守所的12位手足，以及為其中三位於9月生日嘅手足送上生日祝福。

在此，希望透過港人的集體行動，向中方及看守所給予一點壓力，並要求當局立即釋放12港人！

未來幾日，全港多區將擺設街站，提供明信片予大家填寫，並鼓勵大家自行寄出。
（寄往深圳的明信片，每張郵費為$3.4）

街站時間及地點有待公佈。

在外港人亦可直接寄至以下地址：
深圳市永安北一街南一號
深圳鹽田區看守所

#save12hkyouths
- - - - -
Facebook:
IG:
Twitter:
Email: save12hkyouths@gmail.com

From @林浩波 Kelvin Lam 議員（海怡西）

【勿忘初心💛勿忘手足！中秋和你寫🏮】

中秋節就快到啦！中秋最緊係要團團圓圓，希望各位同家人團聚既時候亦不忘記牆內嘅手足！所以我哋將聯同 燕子生命 合作，籌辦寫信俾在囚手足嘅計劃，為在囚手足帶給一點温暖。希望大家踴躍參與！

燕子生命為大家提供咗八款信紙。由星期三起，嚟我哋辦事處揀一張信紙攞返屋企，寫低你想講俾手足聽嘅說話，俾手足知道大家一直都咁關心佢哋。

喺寫信之前，有幾樣注意事項要留心！

不能撰寫的內容

:
1. 抗爭經歷 (所有發夢經歷不論明示/暗示)
2. 逃獄資訊 (時/地/人etc.)
3. 政治口號(光時/五缺/獨立)
4. 單純口號式加油(手足加油/支持你/多謝你)
5. 外置痴上去嘅野(貼紙etc.)

可以撰寫的內容

:
1. 個人生活趣事或所見所聞
2. 娛樂及外界資訊
3. 最新的社會時事動態
4. 以為手足解悶及填滿整張信紙為原則
5. 信紙有填色圖案俾大家油顏色，大家可以自行發揮

將信紙交返嚟我哋辦事處 (海怡東商場103號舖)，或寄電郵俾我哋 kelvinlamsouthhorizons@gmail.com

更多資訊：

香港人日程表：

Push

m

覗

我

F

近50名手足明日提堂

牙key呢

Hey

可能打緊機

+

=

港台係主流電子傳媒裏面最後一個淪陷

打咩

推

pisj

屌
打佐下格

應該打下架

上次問佢點解冇搶佢話掛住打機

pish

牙屎

手快快的錯

push

加州估神呢

ATV

TVB

Now

Cable

RTHK

你親自上馬定others

係喎商台幾時淪陷

同我上

有無朋友仔開

當你以為街頭無抗爭的時候，其實網上的資訊戰就已經開佐波

Youtube戰線成績表派佐，話你知搞成點

順便講一講，Youtube個邊依邊不利

我諗就快啦⋯⋯

召喚牙key

lv99 在此

我哋排定先啦

又佢 等陣又錯排版

當你以為街頭無抗爭的時候，睇落暫時停佐戰
其實網上的資訊戰就已經開佐波

Youtube戰線成績表派佐，話你知搞成點

順便講一講，Youtube個邊依邊不利

好似先過now㗎喎

新聞部藍到，宜家淨低光明頂

戶戶

let me try try

寶寶開定咩?

一換台長就死硬
之後蘋果死埋，全香港就無＂大型媒體＂係講真話同反對政府

第四權就bye9bye

光明頂都遲早淪陷

催淚b

試下個新方法

以此內容開新主題

要保留正確歷史

.

壹傳媒應該都係最後嘅主流傳媒啦

等陣開完post就準備瞓覺攰死我

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

盡量啦
始終歷史係勝利者書寫
光復唔到，基本上就咩都無
連真相都會無埋

好似得喎

一換台長就真係收得皮

要瞓返夠先得

加密咗畀佢開

同我上mc

大家原本都估唔到梁家榮竟然會咁硬淨

有黃永同陳淑薇，你會覺得冇事？

你嚟啦

多謝手足,互推

你又嚟

係極權國家，有正常的第四權反而出奇的
香港以前係 自由專制 中間，而家係 獨裁專制 中間

唔係呀我諗緊佢喺前過ATV個定前過無線

大班同埋毓民封咪都算早過呢兩個電視台

希望佢真係夠硬 死都唔跪

同我上

不能忘記！
不敢忘記！

頭條新聞

所謂加速主義就即係加速香港變獨裁攬炒
基本上成功佐一半

執緊

backup

721
831

另一半就係國際社會

已經停咗由細睇到大

pudh

你今日唔用雞嘅

同的上多啲

當香港連金融中心地位都無埋
支那當然小小面色都唔需要睇啦

到時要光復真係得返一種方法

好鍾意睇佢哋嗰啲短劇㗎

今晚早抖

backup！！！

war

祝你聖誕快樂

雜錦(尊重版權，人地下架先好放)

點解鏗鏘集咁高質，但鏗鏘駕駛學院可以咁垃圾？

早啲瞓啦，唞足精神

雖然唔鐘意吳志森
但引用下佢講的野

頭條新聞係一個指標，一個政府接唔接受反對聲音的指標

lm

太后徐副官但有啲畫面睇睇下會少少想喊

搭晒膊頭，真係好難解，唯有用陳百祥絕招扮睇唔到

香港電台同埋壹傳媒都係言論自由嘅指標

[member]第一行係標題，之後刪返走

太后同大帥講中國新聞係最啱囉

歌嗰part 好高汁

[member]開得，記住刪走

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

RTHK換台長之後，我肯定有2集鏗鏘集一定下格

近50名手足明日提堂

da me da me

今日出咗街

Backup

721， _ _ _

721示意圖：

——＞

推完呢邊過黎幫手推下
721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

Pishhh

有埋gif

P

我個VPN壞咗

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

唔捨得鏗鏘集變質⋯⋯

廢老石鏡泉

重點

Pushhh

Lm

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

721 唔見人！

Strong hold

Pish

快啲去dislike
Like仲多過dislike

毋忘721元朗恐襲

推啊

珍, 預左RTHK會淪陷

YT 戰線 我地要盡量去抗衡對家宣揚既fake news、fake history
但
YT已經係個老餅平台,同facebook一樣
係專門比全球資訊鏈比較低層既人去用
班廢老係透過使用呢個平台黎覺得自己人生同社會仲有任何關係。

再者,對家來來去去都係個20萬subscriber,
當中其實可以好多都唔係香港人黎。
你諗下佢地個資金同動員能力,大陸求其一個窮閪鎮都多過20萬人
叫佢睇片賺錢lur飯應喇。

計番條數,我地唔係輸左,而係對家個班小部份無腦深藍,動員力100/100
因為佢地除左搵番自己人互打飛機,人生毫無意義。
再者,藍屍都根本唔清楚yt有兩極化algorithm呢回事,只會推薦乜就睇乜。

正常有事幹既人,有邊個日日會走向聽時事評論呢D需要費神既野?係個d聽黎自我安慰、re-assure自己個套偏見係岩既藍屍先需要不停自我催眠。
因為藍ytuber同佢受眾,係成為極少數既壓力之下,先會令佢地極端地團結,但要佢地係現實做出d野,例如721?我諗都幾難。

其實黃youtuber其實發展個條路,先係正路,先行得遠。有唔同內容,以日常分神放鬆為主。確實唔洗太在意每個channel人數比較。
直接斷班藍kol米路,先係正解!

Dnlm條片report極都唔撚del
快啲搵多啲人一齊report啊

真係要backup

歷史靠每一個人守護

721

唔見人

再推